召喚利迷手足一齊攻城爆閘恥笑獌狗

講下笑啫，你估我係細路仔咩

比啲時間比曼聯啦

仲諗住八強我利親自解決曼、點知

G持